隻眼望實你講野嘅仔 都係情場高手！

同你講野時完全唔避你眼神 有意無意想係眼神flirt 9你
但又唔會show比你睇係mk仔/玩開嘅人
利申：遇過

唔係好基本既交流黎㗎咩
反而唔望嗰啲我會覺得好鬼祟

望住你講野係禮貌囉

基本禮貌黎

隻眼唔敢望人果啲叫毒撚

望人講野=情場高手
唔望人講野=無禮貌無家教無心聽人講野

靚仔=情場高手
樣衰=痴漢癲佬望咩呀望

人就係咁現實

正常禮貌都要望
但始終會避一下眼神 眨一下眼轉移視線
而唔係兩個係到鬥持久力 明唔明

睇到個topic都呆撚左
d on9就黎連呼吸都當flirt9你

靚仔咁做=情場高手
毒撚咁做=核突嘔心

你真係痴撚線

無人電你，你自己心動咋

得閒冇野做要派下膠

自閉先唔望主人講野

其實好多人係望幾秒眼然後望第二到然後再望幾秒眼

已經feel 到樓主好撚樣衰

係呀 但我講果隻係完全唔離開你眼神呀

大家咁話

咁樣？

有經驗

無野做你同我去搵啲野學下啦好心

咁女呢?

都話你地見識少